【我屌！】【轉載自壹周刊】新屋嶺被捕者受採訪 同集中營有咩分別？

壹週刊 【我在新屋嶺的32小時】房間漆黑一片開大冷氣 被捕者一字排開個個成身血
9小時前
一場逆權運動，令香港人知道，原來香港有一個執行私刑的恐怖審訊室。

811當晚，大批抗爭者在尖沙嘴被捕，之後被送到位置偏僻、接近內地邊境的新屋嶺扣留中心。

當晚，大批被捕抗爭者被送到這裡來，而事後很多人離奇骨折重傷，更傳出女被捕者被性侵的傳聞。

27歲的Evil（化名），就是其中一個被捕者，她向本刊說出了在新屋嶺膽顫心驚的32小時。

Evil任職寵物美容師，在811尖沙嘴被速龍小隊拘捕，由警車運至上水新屋嶺。甫下車，她看到有很高的圍網，就像鳥籠一樣。中心內有5個像軍營的拘留倉，每個倉分成4格，每格最多容納15人。

根據受訪者提供，A倉主要用作辦手續，C倉供拘留者休息用途。每一個倉均沒有燈、窗口和時鐘，警員要帶備一支燈進內，她形容在新屋嶺內，便不會知道日與夜。

Evil稱由被捕開始已要求找律師和家人，惟均遭警員拒絕。「要求我們手持一張印有名字和一堆號碼的紙進行拍攝，將證物放在地上。」

「我看到很多手足，有男有女，警員言語較惡劣，不停以粗言穢語責罵；聽到手足跟警員吵起來，砰砰聲傳來，是否真的毆打，我卻看不到，只是聽到大叫救命，隔了一會兒，應該是警員說，是我，你要認得我。我看到一排手足站在門口，全部是男生，已經頭破血流，有人全身也是血，衣服，鞋和臉，門牙脫掉，下巴仍在流血中。我即時哭了，我跟一名男被捕者眼神接觸，他就像向我求救，但我卻甚麼也做不到，不知所措，很難過及生氣。」

為了自保，她不敢違抗，「我們不知道自己身處何方，也不知警方會做甚麼，大家不可以交談，你出聲，可能下一個到你被毆。」

「有部份包紮頭部，紗布也染血，有些臉上瘀腫起來；有位手足不知道是否皮膚過敏，全身泛紅，不停出汗，表情狀甚辛苦；有另一個手足經常按著肚，說話聲線微弱，手足們要求看醫生，只換來警員叫慢慢等。你拘捕我們沒所謂，交由法院審理，但為何要打到如此？嚴重受傷竟然在這裡出現，而不是在醫院。為何所指的最低武力是每人均滿面鮮血？很恐佈！這是香港嗎？」

Evil從小到大患有哮喘病，拘捕期間氣喘不適，曾向警方要求服藥也被拒，最終在距離被捕後廿多小時送抵醫院診治，在分流站時，她看到有手足要睡在擔架床及坐在輪椅，包紮頭部，面和嘴也腫起來，一言不發，狀甚疲倦，很多人也閉上眼睛。

Evil離開醫院後返回新屋嶺，前後在新屋嶺拘留共32小時。

811清場中，共有53名被捕人士送往新屋嶺，當中5人嚴重骨折，警方否認濫暴，強調當日的值日官沒有發現有人嚴重骨折，Evil反駁指：「正常，因為他們沒有寫低，如果你認為一定要有紀錄為事實，才是真正有發生，其實是廢話。」

對於林鄭遲來的撤回，她堅決不收貨，「警員毆打他們的頭部，頸，腰，可能會有後遺症，誰人作出賠償？」

她憶述當晚走在前線約第十排，當警方放催淚彈時，示威者後退，突然有人從後推她，她藉機將前排的妹妹推往前，讓她們成功逃脫，「我當晚很幸運救到兩個小朋友，我受傷害，起碼她們沒有事，她們離遠看到我被警方拘捕而哭了，我很感動因為她們記得我。如果我被控暴動罪而判坐牢，我也認為是值得，這是為了爭取本來香港應該有的東西。」

年青一代，用他們的前途守護香港的自由，對抗暴政。

採訪：艾馬

攝影：王晴、胡堅

手動轉【白宮聯署 - 更新 09.09.2019 】
當我知道尋晚「最喜愛香港小姐」嘅投票數係 176 萬，我有啲想喊。

1/ 每個聯署簽一個好嘞。簽完記得MARK返自己簽過。

2/ 簽署＞等電郵＞確認簽署＞叫十個朋友簽

《未夠數》
==========
請求美國派美軍拯救香港巿民（最後兩天）

香港政府及警察策動831太子恐怖襲擊，請美國予以制裁

-chinese-college-students-who-disrupted-otherwise-peaceful-pro-hong-kong-protests

push

終於有人
P牌推唔到..

我黎遲左

多謝你

唔洗客氣啦 大家都係香港人
我都想搵個新屋嶺Post 推下

屌哂你地 義士唔係condom啊

我係香港人！

香港人
光復香港 時代革命

推

推！

P牌仔推唔到都照推

呢啲先係真香港小姐

每一個出黎ge巴絲都係香港先生香港小姐！

連登仔咁早訓架咩 點解冇人

有人架啦

義士唔係condom呀

義士唔係condom 新屋嶺po要再多d
私刑酷刑真係唔講得笑 一定要煲上國際

送狗上軍事法庭海牙法庭

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

新屋嶺輪姦慘劇，天理不容。

黑警幾時死

宜家講緊係21世紀執法者仲會用酷刑呀！

消防兩次點算的傷者數目不同，到場後初步點算為 10 人，最終 7 人送院

位置四：22 : 57 太子站底層月台 往中環車廂內
急救期間，列車突然一搖、開出，時為 23 : 03分。

位置七：23 : 00 太子站底層月台 往中環第 5 卡至車尾
3 分鐘後，往中環列車開出；再過 2、3 分鐘往調景嶺列車亦開出，同時警方開始驅趕月台上所有記者。

23:03 match 23:00+3mins
所以係有可能有人見到，係22:57 - 23:03 之間，共6分鐘

位置六：23 : 07 太子站底層月台 往中環車頭對出
他記得被捕者一排排地蹲下，堆了至少三排、近 60 人；然後左方有一位昏迷不醒的黑衣男子，驟眼看沒有血，不知如何弄成這樣。有一個軍綠色 T 恤的男子則被打得頭破血流，還有一個「肥仔」好像恐慌症發作，一度手腳僵直呼吸困難。 共三人

「你問我覺得有無死人？我不能排除這個可能。」David說，「因為我親眼見過有人不省人事，連同那軍綠色衫的男仔，事後在警署都沒碰過面了。」

剩下的事情，只有警方、港鐵職員、消防救護員及被捕者知道。

【專題】地圖重組 8.31太子站 閉路電視有真相嗎？

立埸新聞為香港人尋求831真相，極重要，請睇！

太子站重要，新屋嶺一樣重要！

Why not both

義士不是condom呀
要還佢地公道

太夜冇乜人睇到 我地聽日繼續努力推啦
巴打早d休息呀

嗯 你都早D休息
再努力

吊佢地老母，班狗對林過雲葉繼歡都唔會咁啦仆街

要宣傳

不能同意更多

前線保護自己，美國消滅共產黨需時10年要你哋長期助攻

Push

屌 外國傳媒知唔知㗎

Pish

林鄭認可這一切

每個倉分成4格 每格最多容納15人
冇燈冇窗

警畜屌你老母！家陣連臭格都飽和？
諗起都覺得驚原來鎖臭格算好環境
辛苦你地手足們

只要我一日未死 我都會記得呢單嘢 一定會要香港警察pay the price

光復香港
時代革命

太少人(夠膽)走出黎

所以有一個肯出黎講野ge時候唔可以唔理佢
義士不是condom 煲大佢

黑警死全族都唔撚夠
祝佢地世世代代為奴為娼

721
831

其他人下落如何?

黑警必須被清算

翻譯做英文，推上Twitter

個度可能已經死左人，被自殺緊

打死 強姦 輪姦 咁又點呀 連登仔只推膠post 同溫層自hi

黑警死全家

屌，睇到好撚嬲
求下大家一齊打狗啦

Advice from America

新屋嶺集中營

巴打好有心

雖然都有心理準備
但見到d形容 都壓抑唔住個服怒火
但靜返落黎又感到好悲傷

推撚左先

走在最前線勇武兄弟付出咁多
我依D唔算得D咩
你都有心開POST阿

Btw已follow

可唔可以翻譯放上Twitter

我有時間整個初始ge版本 本人英文都唔係話特別好

個title有咩分別

721 811 831

痴撚痴

0

求英文翻譯

多謝你, 絲打

幫唔到佢地好對唔住

記得推行動同文宣post
915都無人講
再係咁好快玩完

我今晚睇下有冇時間整

唔錯

告班黑警酷刑罪！

Tui

一定要清算班狗

香港人

黑警無一個係無辜

光復香港 時代革命

fuc

《時代革命臨時資料庫》

此post搜集了過去三個月幾十個post，紀錄所有抗爭歷程、須知、行動方向，以免寶貴資訊石沉大海

適合任何新手、花生友、文宣組
請幫推、轉載、bookmark

推 睇到好心痛

黑警我屌你老母

英文版

.

Thanks

屌你老母 香港警賊

解散香港警隊

感謝走在最前線既勇武兄弟

呢場仗一定要贏 放翻曬佢地出黎
鎖曬黑警入去

同意

香港警賊 狗屎垃圾

一定要清算班狗 明既暗既都要做

正經post冇人理

到而家都未有人殺警，可以話係奇蹟

agger

所以上次斬警 唔理邊個做 都斬得好

仆街黑警！

推
班狗而家無法無天
希望可以多啲人關注

癲

辛苦曬巴打幫我推 po
P牌仔推唔到 唔好意思

一世都唔會忘記比狗捉左既義士既付出

唔緊要啦 小事
甩P之後 你都會幫到人推POST

睇到嬲

香港警賊 我屌你老母 屌你全家 扮傻

我睇緊條片，根本睇唔落去

救救手足

唔好忘記佢地地

義士不是condom啊
大家入黎推翻正經post好唔好

唉屌
好熬賤
班死黑警

呢班仆街

黑警 我屌你老母 屌你全家
黑警成家都含撚啦 扮傻

黑警 我屌你老母 屌你全家
黑警成家都含撚啦 扮傻
人手推到光復香港 時代革命

黑警真係仆街

黑警 我屌你全家 黑警成家都含撚啦 扮傻

唉

新屋嶺慘劇
政府咪撚當冇野發生過

推到全香港人都記得

推唔到照推

今日唔得閒翻譯住 聽日應該可以整
其他有心ge巴絲都可以一齊整 推上國際

一定要推俾外國知

不推不是人，黑警必須死

黑警全家比狗屌

黑警 我屌你老母

pish

有冷氣嘆好過喂蚊

好嬲

tui

狗屌黑警

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

721 831

屌P牌推唔到繼續推

幫你

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

學生妹都做到 仲好自然
制裁黨鐵 你我有責

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

Thx 巴打
義士唔係condom

推
popo一定要被清算

義士係我地重要既兄弟

一個都不能少阿!

Tuii

手足接受訪問都要好大勇氣
唔好浪費佢地心意
繼續推俾其他人睇

缺一不可

整緊翻譯
俾d時間我

英文翻譯出爐 幫推呢個post 同埋po 上 twitter!!
【已有英文翻譯！推上國際！！】【新屋嶺被捕義士受採訪】我在新屋嶺的32小時

你岩 推推推

推上國際

【已有英文翻譯！推上國際！！】【新屋嶺被捕義士受採訪】我在新屋嶺的32小時

推呀屌